《刮掉鬍子的我與撿到的女高中生》2021年放送預定

—Staff—
監督：上北學
系列構成：赤尾 でこ
人物設計：野口孝行
音響監督：明田川仁
音樂製作：PONY CANYON
動畫製作：project No.9

—Cast—
吉田：興津 和幸
荻原 沙優：市ノ瀬 加那
後藤 愛依梨：金元 寿子
三島 柚葉：石原 夏織
橋本：小林 裕介
結城 あさみ：川井田 夏海

陪你睡一晚，讓我住下吧

女主

呢排啲輕小說好似興大叔& JK
正 快啲出

有睇漫畫覺得幾正

沙優

成個水原千鶴咁

望左望漫畫
條女好似好撚正睇哂佢先

上年好似有件支那留日社畜真係收留咗個離家出走嘅JK, 畀日本警察拉咗

各位毒L社畜FF吓就好啦! 千祈唔好有樣學樣走去旺角老銅執件MK妹返屋企

香港果啲MK妹點會跟動物台毒撚返屋企

執屍

應該落警告啦

超級破鞋
睇到嘔血

日本班濕鳩PTA又要爆炸

想去日本執返件

女主係雞係公廁
不服來辯

你老母就破鞋 支那仔

估唔到呢套都上到動畫
不過估定佢實會和諧左女主經歷同行為

個樣同髮形有啲似聲之形不過髮色唔同

追完漫畫，覺得唔錯
後生仔女啲價值觀未定形，無人教好易扭曲

好似好撚胃痛

女主過去係有啲
我都冇諗過作者寫輕小夠膽寫得咁盡

睇緊漫畫 可唔可以四重話我知plz

Same
價值觀應該係佢成長環境問題
想知佢過去咩事

建議唔好睇會好啲

超簡略

下面講詳細啲（會透左最關鍵既地方，慎入）

我睇漫畫的 最新嗰集應該對應翻第二卷尾